唔該唔好再話前線係無辜！包括黑狗同CCTVB！

14年到19年
五年時間
要轉工嘅可以轉工
FG搵工嘅可以搵其他紀律部隊或者其他傳媒機構
宜家做緊嘅
一係為錢為份工可以埋沒良心
一係本身係藍
冇例外！
有啲on9話入去改變
畀你做三十年都未改革到
但你就每時每刻背叛緊香港人
仲話TVB前線係無辜
食屎啦！

邊個話佢地係無辜嘅都係同黨！

發現到有CCTVB記者同攝影
記得追住大叫提醒其他手足
咁樣係保護緊其他手足
唔好唔記得佢地攝影師有份屌鳩手足

有料既走撚左
洗同你係到奶袋底

李家臻都過左now啦
呂秉權都走左去有線同港台
啲柒頭就留係TVB
On9就走入去TVB
食屎啦

屌你老母
呃我老母

推

有手足追屌cctvb
希望其他手足唔好再勸

14年TVB有聯署
今次見唔見到有？
表明同路人走得既走哂
剩低既sooner or later , 都係被同化

Pish

推呀！食屎啦ccvb!!